[2006年剛創黨的公民黨] 公民黨創黨主席關信基指定位香港的政黨不宜將平反六四列入黨網

.....//公民黨主席關信基日前發表「六四悲情或分散民主運動力量」的言論，觸發創黨後的首場風波。有公民黨創黨成員透露，過去兩日收到一些專業界別的支持者透過電郵和傳真投訴，要求公民黨解釋六四立場，更有支持者向該黨的立法會議員表示失望。關信基接受訪問解釋，他未來會繼續出席六四燭光集會，若大家再聽一次電台節目，就知道有關報道的標題不是他的原意。//.....

.....//關信基本周日在電台解釋沒有把六四列入黨綱的原因。他說，歷史自有公論，定位香港的政黨不宜完成平反六四的歷史任務，而六四悲情或會妨礙或分散民主運動的力量。//.....

Push

十一哥

2008年的高登仔：我係中國人呀hi

定位香港的政黨不宜完成平反六四的歷史任務
本土派?

好心挖埋八九十年代啲嘢一齊先出post啦
帶風向可唔可以專業啲

公民黨不嬲無乜大中華味的確
你睇佢地班核心人物偽人係支聯會成員就知